警魔圖片合集， the true face of Hong Kong Police

一齊貼

推

柏林仔
隻揪sir
謝振中

笑乜

死甲由 唔係人黎

推，有啲相有時都想搵翻

push

垃圾狗

有心救理大，就全面癱瘓

推到全個地球都見到拎黎做教材

pp

可唔可以幫手揾返之前個d？之前有d揾唔返

pish

連儂牆見

UP

LM

Push

。